無疾而終咁好咩?

關係走到最後
選擇唔搵對方
當逼到對方講分手
最後己讀不回
依啲男人咩心態?

當你係雞

臭雞

我女友而家係咁，成日話唔鍾意就走，話唔得閒唔理我，叫我唔好煩佢，好心痛，點解人要變心

廢事直接講去hurt你
同埋等你開口先 佢就會唔會覺得自己仆街飛人

感情走到分岔路..
前一晚仲傾電話
醒左就話 做朋友咪幾好
我都好唔明
但係無野可以做 都唔敢做
人就係咁善變

只知道感覺失了蹤 不知道戀愛這麼重

扑左係咁

愛是苦中亦能笑著滿足

男朋友以前同ex好似就係咁⋯

但其實咁樣最仆街 寧願你講你已經唔中意我叫我死心

善變到令我覺得佢一開始就中意我
但想又想有個女朋友陪下

冇扑

咁係驚唔驚？

頂 求放過...

其實男人都係中意逃避
一有問題就想走 唔想面對

我條女 都係咁

佢直頭一句都唔覆

Call左成星期都唔應

仲要係記憶日前做。

明明已經請左假陪佢旅行

都唔知咩心態 先可以咁賤

而加攞左假 係屋企鳩hea

唉 我ex咪一樣 突然消失 粒聲唔出唔覆唔見人已讀不回 逼我講分手
其實我知佢一路同第二個flirt緊 而家佢地公開一齊左啦...

正垃圾

咩驚唔驚？
佢同個ex散之前都淡哂啦
大家都唔care咁
不了了之就算

仲有後續
佢地散咗成年
到我男朋友同我一齊無耐個陣 佢個ex知道咗 就喊哂口咁求我男朋友同佢一齊返
咁又係咩心態？
有競爭先識著緊？
明知已經人地有女朋友仲煩住人做乜撚野

瘦田無人耕耕開有人爭

但其實佢ex好正
好多人追 搞到我成日拎自己同佢比 我真係差幾十條街
我男朋友同我講個陣我好撚驚
因為個時淨係一齊咗兩星期
但佢同ex一齊咗幾年⋯
好彩我男朋友收撚咗佢皮
依家都叫穩穩定定

係囉 點解可以咁狠心咁賤
話哂曾經我地都係大家最親近既人...

我係到呀

同Ex都係，我打埋千字文都唔覆